懷疑沉咗sp船

琴晚同我sp(sana)做完愛愛的事之後佢一嘢攬實咗我 個下有啲心動
算唔算沉船？？

sp圖：

拉

<教學>如何避免踢足球時斷韌帶

算 她g來

G

收聲啦
sana好女仔來

你老未又黑??
sana我老友黎 黑佢=同我過唔去

G持💪

咪癲啦

咁又點，你做得點乜？

黎明行動

樓主痴線?

成班大驚小怪啲乜？同sana做過愛有幾閒？

好似你地呢啲傻西 我一年打死十幾個

樓主全家俾九子能雞姦穿腸致死🙏🏻

我唔想同你做愛

5系12*1 wfc...

g

夜啦

屌你sp